再次發起百萬大遊行

我覺得目前好需要再搞多次百萬大遊行，從而轉移返個焦點落五大訴求到，等政府無話可說。

政府現時嘅策略無疑想將市民大眾（中間派或淺黃）嘅焦點集中係示威者衝擊，去不斷強調而家嘅示威者已經變質為暴徒，與原本訴求背道而馳。

鑑於呢個情況，我認為而家最迫切既係發起一次百萬大遊行，重申五大訴求，向政府再次展示民意。

無可否認，今次行動要成功的話，民意好重要，失民意，必定失天下。

至於如何再搞多次百萬大遊行，我認為文宣組擔當最重要既角色，要令當初嘅二百萬和理非再次感動，再次上場！而文宣方向，建議可以打溫情牌！

民陣

再搞都唔會有之前咁多人
好多人已經袋住先 同對 最暴力升級 同阻人返工 反感

而家有乜袋到?

推 一定出現

就係咩都得唔到，先唔再出黎做無意義既事
國際好撚關注，然後呢?

好多人覺得the bill is dead
但其實追究警察呢件事未完

推

其實呢五大訴求係唔係要review?

而家大家最迫切的係警權無限大
想吹雞就要吹得中主題

國際社會？wfc
自己香港自己事

我目前見到最有效既方向係，機場員工罷工，搞到d 飛機取消曬大家應該要著眼d 可以令政府無你符既方向行啦，其他抗爭都係無咩用，警察都係照用你地d 錢出雙糧三糧同你地慢慢玩

你咁會搞到熱愛旅遊的港
飛機cancel 旅遊保險又唔賠
班港屌死你la

但係機場集會值得做

要搞就要搞長期，到時你都仲book 機票去玩就抵撚你死

因為地點係元朗，分散

要重新號召、集中聲音，一定係維園 由民陣搞 和平進行！

是時候屏息靜氣，集中聲音，蓄勢待發

民陣！係時候和理非喇

呢個世界唔係所有人都一定要支持你或者反對你

有冇睇梁天琦講乜? 政治係要令反對你的人支持你

唔係要多一個人反對你

我book機票去玩or 公幹係自由
你冇權唔比我去

正如塞鐵不合作運動一樣要調整

我覺得同一日分區大遊行仲好
唔洗下下山長水遠去港島
撚狗都多幾區撚, 805 一樣

聲音唔夠集中
要夠集中先上到第二日新聞頭版去回應林鄭平亂之策

港島區已經行到好悶
分區遊行or集會的話
和理非家庭撐場都容易D

我帶住兩個細路，大西北去港島係幾困難你知唔知

的確要再集氣

有事實比你睇
7區集會集中唔到聲音

要百萬人維園大遊行先凝聚到

集中聲音，凝聚力量，向政府再次展示和理非力量！

幫你推推!

唔玩七區
三區得唔得？

屯門，沙田，九龍+港島

其實五大訴求之前幾大型遊行已經表明咗市民意願，今次應該專攻警察執法不公，有法律等於無法律等題目。

可以列出一系列警方執法問題，要所有認同嘅人出來表白，我們不信警察！

6.12 暴力清場行動，揭起市民返擊序幕
6.12 後所有催淚彈波及記者同附近民居
7. 21 元朗事件，警黑打龍通，市民無辜受襲
8.5 北角/荃灣持械殘害黑衣市民事件，警方至今還沒有拘捕相關人士
8.6 警察胡亂拘捕持有觀星筆大學生

無錯
好多人都有種被勇武騎劫既感覺
每次對外宣傳係和理非
但最後都係比班勇武搞到失晒焦
5大訴求無人報
全部都去晒警民衝突

support

值得咁做

推呢個post

叫停就比大話左膠

暫緩有人肯袋

曬一次冷
叫民族幫幫手

我個人覺得，其實上一次200萬人大遊行，已經好足夠。冇必要再花咁多人力物力，現階段，反而係點樣做到一啲長期嘅不合作運動。

我個人認為，最有效嘅，真係減少消費之類。

Push

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

支持
港島留比和理非
其他手足可以去狗屋stand by

同意

支持
覺得都需要和理非地聚一次民氣

啱咗一半
最近各區街坊都對警反感，如果合法和理非遊行，冇出過嚟嘅人未必唔會出
重點係一定要和理非

另外睇到其他回文話 一邊搞和理非、一邊圍屋，咁樣做會變成自打嘴巴
而727元朗人少係因為冇不反對通知書，怕事嘅人係多數啊，包括本人

自推
「和理非」場合，正苦激起民怨，係時候返到和理非時間

屌那星 上次報4十幾萬人 愈報愈少
由二百萬到 五十萬 然後四十萬
有咩理由7.1多過上次
用下腦喇
呢班人豬咁蠢
我地行出黎
佢咁撚樣報想點

佢地點到幾多咪報幾多囉

唔通好似撐警集會咁咩